旅發局推介「特色」本地遊 $2800港島兩人團食蛋撻飲奶茶 深水埗豆腐花美食團每位$770

港府宣佈由周五（23日）起放寬本地遊旅行團，以每團上限30人，豁免4人限聚令。旅發局隨即推出「賞你遊香港」活動，由即日起於本地指定商戶消費滿港幣$800，即可免費參加旅行團一次。雖然現時未知什麼免費旅行團，但現時旅發局「旅遊．就在香港」網頁精選19個本地團，分別有郊遊、美食及文化團。其中有4小時的港島團，遊上環吃蛋撻飲奶茶，2人團收費$2800，人均$1400。另有深水埗美食團，帶大家食勻6間出名地道美食，如豆腐花及混醬腸粉，每位收費$770，香港居民可獲75折優惠。大家有無興建參加呢?

旅發局的「旅遊．就在香港」網頁一共精選19個本地團，有大嶼山生態團及參觀元朗有機菠蘿園及餵飼草泥馬，每人團費幾百元。

不過當中有旅行社推出的本地遊團相對貴，如4小時港島文化美食遊，兩人團$2800，人均$1400，港人可獲9折優惠。由上環出發，遊遍上環及中環，吃點心、蛋撻、奶茶、餛飩麵等香港特色美食。

另有3.5小時的深水埗美食團，自費到深水埗的出名茶餐廳及小食店，行程包括吃6款地道美食如腸粉、豆腐花及餃子等。成人每位盛為$770，港人可獲75折優惠，即每人約過$500。

$770食豆腐花同腸粉

我自己去食唔洗咁貴

自己去食唔撚好？DLLM

另有3.5小時的深水埗美食團，自費到深水埗的出名茶餐廳及小食店，行程包括吃6款地道美食如腸粉、豆腐花及餃子等。成人每位盛為$770，港人可獲75折優惠，即每人約過$500。

成五舊水得三個鐘既美食團
但又要自費食啲幾十蚊嘅腸粉豆腐花即係點撚樣

770蚊自己拎住去SSP食仲好啦。幫襯埋啲藍店

屌
又係益番自己鋪或中資

本地遊 本身都on9
我自己唔識去?又唔係語言不通
本地食野團就仲on9
除口罩食野，一個中招大家一齊中

我拎去叫雞好過

離地到

去路德圍食個豆腐花3蚊，兩條友叫去隔離叫個腸粉頂多20蚊

直接外賣送黎我屋企咪煩啦

唔係既，之前有啲本地深度遊
講香港歷史/二次世界大戰史，有個導遊一路講解一路帶你去行啲遺跡，
其實幾抵比

之後又參加過劏房團，d導遊真係好好，講得好詳細
之後順手去深水埗講吓歷史
同埋以前唐樓的風格
真係好正

不過旅發局呢啲美食團一聽就知戇鳩

原來之前$100/1豌陳皮紅豆沙已經唔算貴

即係每人比770蚊佢帶你入間鋪頭再自費比錢買野食?

香港啲垃圾撚屌死廢物高官

講真，去到啲不為人知嘅角落
或者一條大街大巷
同你講半個世紀之前喺度發生過啲咩戰鬥
又話你知日軍喺前面上岸，英軍又做過啲咩
其實真係眼濕濕
不過香港共產政府不停掩蓋呢d英殖史

佢段文字係咁講囉

深水埗美食團

遊上環吃蛋撻飲奶茶

劣食團
去掃街，肚痛可以直入隔離明愛同廣華

ON 9 先去囉